今晚係咪無活動㗎

入嚟嘅每人同我推五次

今晚港九新界要人

推上去

Pish

今晚無人嘅話搞手會好唔開心

今晚要人

光復香港 時代革命

Tui

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推阿

喱嗰要急推喎

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
香港人抗爭日程表

Push

香港加油

加油

行動水泥隊

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

[人手置頂]1020民陣大遊行冇人推？

樓上吳小姐真係好真係推五次
我P牌推唔郁

推呀

要大大力推post

push push push

psuh

你真係勁有心
冇人用你都照追po

無引用

印定習大大個樣先

推夠五次

差3次

想問到幾點

推推

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

我要LUNCH TIME全部人嗌星期日 尖咀見!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

push

印定維尼個樣先

1020

推啦

有查案活動, 今晚一齊返屋企開冷氣睇片

只推行動

今晚見

推1

推22

推333

推4444

推55555

幫推

今晚手拖手！

1018 1020

孫中山都笑緊你班on9仔，人都唔知死幾多個，重係度和你拖

推 趁機宣傳埋1020九龍大遊行

721 831 101

1020
1020
1020
1020
1020
1020

pushhhh

行動Post水泥隊

18/10 (五）

1. 五區lunch 快閃
日期 : 10 月 18 日（星期五）
時間 : 12 : 45集合 13 : 00起步
地點 : 中環遮打
尖沙咀梳士巴利X旺角朗豪坊 (兩區會師)
觀塘駿業街遊樂場
荔枝角深水埗運動場
葵芳新都會
TG頻道： @flashlunch

2. 屯門醫院集會靜坐
日期：10月18日(五)
時間：12:30 pm
地點：屯門醫院入院登記處
(請帶備黑口罩、黑絲帶）

3. 各區和你拖面具人鏈
日期: 10月18日 (五)
時間: 19:00 集合、20:00 開始、21:00 流水式散去
地點: 十八區
TG頻道：

19/10（六）
SOS HK 國際人道救援祈禱會
時間: 19:00-20:30
地點: 愛丁堡廣場 (*已獲不反對通知書)
請自備電筒

20/10 (日)
民陣九龍遊行
時間: 13:30
地點: 尖沙咀梳士巴利花園至高鐵西九龍站 (*不反對通知書申請中)

人鏈

pish

推!

推推推

人鏈人鏈人鏈人鏈

大力推

再推

推1/5

推2/5

推3/5

推4/5

推5/5

推推推推推

留力, 呢兩日不了

上唔到熱門

Tui 1

Tui 2

Tui3

Tui4

Tui5

繼續推

最尾一推

推。

冇 就奇呀

推啊

唔好起呢啲名啦，我怕有人唔睇內文

可唔可以次次起呢啲標題，好反感

行動po必須推

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

p

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

推唔郁都推

香港人抗爭日程表

睇埋
香港人抗爭日程表

準備好面具未

未準備面具快d準備喇

快d印面具啦

推
出黎啊香港人 琴日派傳單你地應承我今日見架!!!

推爆佢老母

面具和你拖

邊度有面具

新界

Pushhh

觀塘線

荃灣線

港島長線

面具自己印啦

p牌照推

幫推2

幫推3

幫推4

幫推5

五大訴求

缺一不可

拖手仔

2

出啦,咁L和理非都唔出咩

1018
面具

push 埋黑驚老豆

星期六 宣傳日
星期日 尖咀見

搞手下次早啲報上去:

希望一陣會加返

tui

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

有行動點可以推五下噤小